夢的解析(科學非迷信)

佛洛伊德話過夢係現實中實驗不了的壓抑
咁冇壓抑嘅人係咪唔會發夢?
我由細到大成日都發埋啲好奇怪同好長嘅夢
有啲人話醒咗就會唔記得發過咩夢
但我如果要認真諗返起我會記得好清楚
正唔正常
大家通常會發咩夢

成日發夢世界末日/有喪屍

發夢都係返工, 返學, 考試
點樣現實中實驗不了的壓抑?

八成夢可以變成清明夢後

發現夢其實係反映現況多過預知

利申：每兩個鐘一次reality check

佛記邊部分係科學邊部分唔係科學？

Floyd果套係心理學黎講其實過哂時咖啦

我發夢可以控制自己周圍月球漫步跳同識飛
但係call唔到女出嚟 一諗d裸女個夢就會散 咁係反映緊d咩

可以幻想原地自轉，更容易留在夢境

喺夢自轉會唔會暈

唔會

會集中精神

下次試下

我成日發夢俾人追殺

Freud話夢只係一種象徵 係影像嘅扭曲 我都唔係好識

Floyd*

你唔鍾意女人

咁大鑊

講笑 其實應該係未好識得點樣控制夢

我都覺得係 我認為清醒夢其實好似隻game咁 要升下lv先做到多d野

要貨金啦咁

點課

比錢我 我幫你祈福

至人無夢